我睇住女朋友跟個M記男同事上的士走咗

第一次出po
內文偏長，不喜勿插
事源我同我女朋友上年11月尾就因為我讚咗個女仔朋友身材好似model而感情出現問題（我知係我衰多口 但其實真係只係朋友之間客氣說話我同個女仔見都未見過）
而咁啱個段時間佢開始係寶x花園間m記度返part time。由個時開始佢開始成日會發我脾氣，我以為佢係因為返工俾客鬧而想搵人發洩下，所以就由佢鬧但瞓前都會氹下佢，直到佢話冇嘢我先瞓過聖誕節個陣我都有送禮物唇膏俾佢，因為佢講過佢想要儀式感。原本以為之前件事會就咁過去，但原來佢一直都耿耿於懷。
直到上星期六（1月9）凌晨佢趁我瞓著咗粒聲唔出起身執嘢返屋企。我醒咗之後發現佢唔見咗勁驚，好驚佢要同我分手，即刻搭的士狗衝去佢屋企買早餐氹佢，但佢對我嘅態度都係勁冷淡，話要時間冷靜下。所以我唔敢嘈佢，只係晚晚12點接佢放工送佢返屋企，然後去佢屋企樓梯口度坐到佢瞓咗（基本5、6點），我先搭頭班車返屋企瞓。
朝早一起身就問佢返幾點，想送佢返工，其實只係想見多佢幾眼，但佢好似特登避我咁。
有日佢話返4點，但我係佢樓下等嚟等去都等唔到佢，直到4點24分佢話佢到咗。
我即刻上的士狗衝去搵佢，點知一到佢平時食煙個位，就見到有個男同事企佢隔離，兩個人痴得勁埋。
我忍唔住即刻上前去隔開佢哋。我女朋友係咁叫我唔好理佢，佢同我已經分咗手。但我唔想，我真係好愛佢。
直至頭先（1月17凌晨）我係佢舖頭出面等佢想送佢返屋企個陣，佢同個仆街男同事並肩行出嚟，我即刻追上去又隔開佢地。
但我女朋友今次竟然推開我拖住條仆街隻手話佢鍾意條仆街，話條仆街好關心佢，返工會幫住佢，俾到啲我俾唔到嘅嘢佢。（但係我諗佢已經唔記得咗只要佢肚餓我就會落街買宵夜或者煮麵俾佢食，佢想食煙我就撲落街幫佢買上嚟，佢想要咩唇膏同我講完我都記住下次買，佢洗完頭我會幫佢吹頭...仲有好多好多）
最後佢同條仆街上埋的士，條仆街仲問我要唔要上車，我知佢係想等我上車就有位入我。我已經即刻截左架的士去條女屋企樓下想追佢，但佢哋架車已經唔見左
係呢度我想講句嘢
明知人哋有仔都仲要溝人個啲全部都冚家剷啊DLLM

咁公平起見你去溝嗰個身材好似model嘅女仔frd囉

好快俾人中出即飛

D女係咁架啦 當叫雞咪算囉咁認真做咩 人地想要咪比人地算囉

上年十一月尾到依家幾耐？
日日去人地到等人地有咩用
只會令自己係對方心目中既地位降低，
再做咩都無價值

完咗嫁啦

未見過你又點樣讚人似model身材？

1）你都on99，佢粒聲唔出走左去咪由佢，換埋把鎖添呀
2）你都on99，凌晨起身去搵佢等佢，訓多陣好過，做cheap晒
3）你都on99，由你得知佢揀M記男嗰刻開始，你衝上去做乜姐？成個失敗者咁
4）你條女都講明男係工作上幫到佢，咪由佢地繼續炸薯條囉

記得咪回頭呀
不過睇死過1，2個月條女返黎搵你你繼續做女奴

我鐘意剷薯條叻嘅男仔 你收皮啦

揀個做m記既男仔做男朋友
仲要食煙既
算啦

M記
算鳩數揾過第個啦清

睇左頭2-3句已經知道條女一開始已經搵緊藉口飛你
搵過個新女友啦

MK妹屌完就算啦

做男朋友做到要訓樓梯等第二朝班車

你無野做？咁得閒？你有咩個人能力，唔分手都奇

感情既事唔係你單方面控制得到
唔開心梗有，留番啲樽鹽俾自己
你都有你既生活架嘛。
你俾唔到佢既野，可能日後得呢
但到時對象未必喺佢了。

又係空白帳
又係感情問題
有pr 可能性

M 記仔 你都輸比佢

不被愛的才是第三者

輸比m記仔既樓主到底有幾樣衰？

港女=臭雞得嚟仲要聲大夾惡

正一班左膠咁，完全唔會覺得自己有問題

m記妹

準備定錢幫佢落仔都得，呢啲mk妹俾人搞大咗就會搵你呢啲綠帽唔識除嘅on9賣咗醫院張單

樓主同條女幾大？

雞囉 M記仔都屌到

樓主完全係mk女奴

寶咩丫屌你

直到上星期六（1月9）凌晨佢趁我瞓著咗粒聲唔出起身執嘢返屋企。我醒咗之後發現佢唔見咗勁驚，好驚佢要同我分手，即刻搭的士狗衝去佢屋企買早餐氹佢，但佢對我嘅態度都係勁冷淡，話要時間冷靜下。所以我唔敢嘈佢

仲問俾人屌左啦

最後佢同條仆街上埋的士，條仆街仲問我要唔要上車，我知佢係想等我上車就有位入我。

你一上就即場屌你條女啦仲洗問

特登整大字好撚戇鳩
好似睇緊香討

見到儀式感就知條女係戇鳩

你好得閒？日日去接送仲要坐天光先番屋企

同舊垃圾一齊 冇錢途 早日返印度食蕉啦😛

同佢得sc
Deleted

趁佢未返轉頭放低佢
唔係你準備好埋單

樓主都幾得閒
又可以坐樓梯坐成晚，瞓醒又可以去送人返工

撞下樓主

樓主條女10幾歲？

樓主係咪學生呀
好懷念仲做on9野嘅年齡

似係啦 咁得閒

又上熱門

Sem break

小朋友開post

不推

A0仔第一次出pool

你個名...

條女好快會搵番你做便宜老豆喇

推

講錯 拉

女人50歲前食飽飯就係咁下場

唔好咁執著
過幾年你就明
下個更美好

大家都經歷過學生時代
係果個時候先會因為啲咁鳩既理由分手

btw 比MK妹帽左就好快啲除帽 唔值得

擺到自己好低

認真

條女都係雞尼
仲要揀m記男
你唔好咁撚傻仔
依個世界幾撚多女
早走早著喇依d女仔

兩個都好mk

咁少事都可以感情出現問題
你地段關係都唔方長久
何況你仲要比佢食住
算鳩數啦

第4 點 100分

mk妹，屌過算

條友點既樣，好高？大隻？？

一睇就知大家都係 十零歲
朴過幾次野就沉醉係性愛既快感
當你搵到下一個女朋友
就會覺得而家所做既野好撚on9

同我女朋友差唔多高
應該16幾
仲要又瘦又孱

..... 有冇圖，接近米7？

算啦 溝過件啦

睇完想去做m記

樓主做邊行輸比m記男

佢遲啲會搵返你埋單架啦

麥樂雞

太好的唔會俾人珍惜

而家聽樓主你咁講 你對佢都幾好
係佢唔識珍惜
下個更可愛啊

啦 我好同情你師兄...
不過咁，你對愛情既態度雖然好岩
問題對錯人！

真係正能量 🙇‍♂️🙇‍♂️

一聽就知你同你條女都係死mk
一個隨傳隨到好似唔使返工咁 係街度吵鬧勁幼稚
一個返m記pt 食煙 仲要溝m記仔

依加玩下咪算 等你成熟啲先認真拍拖啦

同意
一件m記mk妹
btw仲要同樓主同居
睇怕都玩到爛
呢啲女只係不斷消費自己
令自己價值變低
只要無蠢男人幫佢埋單咁就一世

唔好懶偉大咁等人啦

呢啲係佢眼中根本一文不值

以為自己好愛佢 你驚冇閪屌咋？

似返個男人啦 佢個心變左架啦

因為樓主直頭係無業mk 仔

之後樓主就會同條女去咗台灣
自己一個返嚟

屯門寶怡花園麥當勞分店資訊McDonalds - › 2019/12 › shop-139
2020年1月20日 — 麥麥fans提供屯門寶怡花園麥當勞M記Mcdonald's地址、營業時間、App訂餐QR Code、座位數量、電話及更多資訊｜麥麥fans幫你預先落單慳 ...

你條女賤雞姐
人哋溝你你可以唔受

搵個件啦！ 你條女最多咪Mk妹質素
我唔知佢咩樣啦，但就算靚，呢d閪性格都唔會拍得長。

m記仲要食煙，你放過自己啦

成件事好mk

返5p啦

其實點解大家淨係鬧我條女
條仆街咁撚賤搞人條女大家都唔鬧
唔同你地個個同佢係同道中人？
我隔開佢哋個陣我問個仆街係咪問心無愧
佢一粒聲都唔敢出

mk妹，玩過就算

比心機讀書好過啦小朋友過幾年睇返真係得啖笑

一隻手掌拍唔響

笑死

始終背叛你既人都係你條女
沒有M記仔都會有別人

祝你早日搵到個珍惜你既人

炸一世薯條 好幸福

逃犯天堂唔好影響國家安全就得

好好珍惜呢d回憶

只有中學雞先擁有

你唔讚條女，結局都一樣，借啲依有藉口食你姐

屌 開樣啦 講經咩

儀式感

咁點？ 你條女係好野 就唔會咁易比人搶走

薯條潮文係唔係要改做屌你女友塞爆

想知樓豬有無工返 可以咁得閒
唔怪得薯條仔都咁多人爭

見佢揀m記男。你仲上去同佢爭

唔係呀
樓主淨係夠錢搭一程的士
要等到朝早搭早班巴士先得
唔係就要行返去

比個做麥記嘅會會垃圾搶到條女
真係人生一大恥辱

佢洗完頭我會幫佢吹頭

一定有搞過喇

社會垃圾

睇你之前都未拍過拖 你搞清楚先

你女友話你讚人似model只係藉口 佢要搵藉口是但都up到十過出黎 （冷淡左/唔夾/好悶/陪唔到我/成日搵我好煩/唔理解我/幫唔到我/無驚喜/其實一開始唔中意你/跟你無前途/無大志/唔上進/屌你老母其他自己諗）

唔好怪自己講錯野 你聽曬佢講以為你講錯野而導致呢家咁 你已經輸曬 女仔最鍾意將自己責任轉移其他人 唔通同你講我中意左第二個 咁咪佢錯曬？緊係搵啲野話你錯 點知你個傻仔又信

我話你知 事實佢十一月之前已經中意左呢個男仔 你唔好做到自己咁cheap （樓梯/樓下等佢/陪佢傾計傾到唔訓 呢啲 只會貶低你自己身價）

同埋 點解一個薯條仔都溝到你條女？因為你女友將你兩個比較 你比下去（例如你做廢青唔返工 咁薯條仔返工有錢帶條女食好野）

話埋你知 呢家一定返唔到轉頭 你喊都無用 呢個世界大把女 咪當一次經驗 下次唔好再犯

重點你突然唔搵佢 佢唔慣實會搵返你 但唔好以為佢想同你一齊返 女人就係咁自私 剩諗自己唔諗人 就算第時佢比人飛左搵返你 唔該你堅持唔好理佢 搵個第二個啦 呢啲臭系唔要都罷 屌過咪算

眼訓都覆埋你先 希望你會醒

做邊間m記先

牛唔飲水唔禁得牛頭低
個男仔係唔岩 但你女友唔可以唔受溝咩？
你女友啲性格 呢家唔跟佢走 遲啲一樣跟其他人走 大撚把狗公

佢仲同你嘈咩？拿拿林返去屌系好過啦

有冇屌過先

可唔可以咪做舔狗 好嘔心

感激師兄
你先係真連登正能量
在心中bro

樓上寫咗，屯門寶怡

諗返起都覺得慘 好彩個陣有朋友開解 比佢點醒左發生咩事 呢家諗返都係個句 正臭系

＋1

成條廢柴咁 見到晚晚12咩接收工
坐到樓梯到5 6點物物
就知你係廢物 冇啲出都色

同你一齊訓 但佢起身執埋野走埋你都唔知
條女身手幾好 想識

仆街係條女，丫，唔係，仆街係你先真。

巴打清泉，good reply

連m記男都可以比綠帽佢帶 我諗佢下限都幾低下

根本就完全唔關你讚人似model事

見你講啲野諗返起我以前 都幾撚慘
你係差一個人點醒你姐 當你睇清曬成件事 其實無咩大不了

我之前係麥當勞打工既，而我產薯條原則就係咁： 「屌你老母塞爆」 無錯呀，就係屌你老母塞爆，我就唔撚理咩公司虧錢，次次產薯條就係老母咁大包。細薯產成大薯，中薯產到巨薯。大薯產到買一送一，其實同個炸薯條個位既薯條全部送俾你一樣。

我仲好記得，我有個月返左25日工，經理過黎同我講，呢個月薯條虧損左26箱，你知唔知咩事？

屌你老母我撚知咩。

搵連登仔個個fg 50k算

我反而覺得條女未必真係鍾意條新仔
不過一場同事可能搵佢幫手趕走數主就真

係咪樓主成日都唔留意條女啲暗示
佢有冇成日叫你去做野/讀書而你冇理佢？
係咪條女想一齊儲錢去下旅行但你都仲係鳩Fing Fing？

樓主！分手啦！男女感情就是這樣！

一段感情唔係建立喺互信關係上就無乜意思，早走早著

心水清！
樓主PIN THIS

師兄，我同你有過差唔多經歷，求左婚一樣可無聲無色消失，其實既然對方唔將你當一回事，你都要慢慢睇清楚同埋行返出黎。

我明白見到愛既人同另一個走係好心痛，我都知如果個女仔返黎，你一定會復合。

但係諗下值唔值得，純粹個人經歷

做男人做到成隻狗咁
剩係睇頭幾句就知你條女想飛你 搵過第二個把啦

On9 仔的故事

有醫院單埋已經好好 最怕要交學費

好嘅
多謝你嘅建議
我會認真考慮下

成件事柒到仆街
條女又食煙又臭脾氣 返m記俾m記仔溝
擺明mk妹嚟 樓豬都中個頭埋去攞嚟賤
十足啲中學mk拍拖下下話愛到要生要死

哈哈 樓豬=BETA MALE

潮文

傻閪好柒

巴打你都好岩做M記,因為你M底

就係有男朋友先易溝 得一個競爭對手不過樓主放手啦 條女俾人溝得走證明佢都唔係好愛你

算撚數喇屌

做男人做到成隻狗咁
難怪你條女飛你啦
樓主有無反省下M記仔炸薯條都有男人味過你

好濃mk 味
正

余偉志 Ivan Yu都係咁

諗起鏟薯條潮文

食煙嘅就收皮啦

11月尾嘅問題拖到今日1月
越纏落去只會越討對方厭

真 算啦
下次帶眼識人 遇返過知性嘅女仔

Btw當上一課
女人話要冷靜下
你死纏爛打冇用 反而令到自己勁cheap
唔係咩都唔做 但一定唔係咩事都狗衝過去
係佢樓下佢樓梯佢公司等佢咁煩咁痴漢咁痴身

食煙不了

真

做cheap哂自己，女人只會唔珍惜你，算罷啦，搵過第二個

成件事好mk。。。

咁多人諗住幫手屌醒樓主，但樓主好似一啲都接收唔到....淨係想聽自己想聽嘅

只要佢肚餓我就會落街買宵夜或者煮麵俾佢食，佢想食煙我就撲落街幫佢買上嚟，佢想要咩唇膏同我講完我都記住下次買

你咁服務週到 成隻兵咁

你地幾多歲

人生必經比人飛 or 飛人

幾年後睇番就覺得自己on9

呢個世界無話無左邊個唔得

小小事條女就咁 仲要食煙
一開始唔對路就應該中出即飛啦
做男人做到隻狗咁

條女你有屌過咪算囉,人地而家有第二個喇,你點做都無用嫁啦,佢點都唔會上番你張床

做人唔做到自己咁低賤

付出係要

但唔係做到自己咁低等

你越做到自己低賤 你既價值只會越低
你以為你補救緊 其實只係將自己價值推向越低

然後其他人只要做少少野 再加新鮮感 你已經完全比下去

感情問題一律......

又食煙引m記
9成9mk妹

憑你呢句說話已經知你沉船 無救
同埋你嗰陣應該打柒佢

係對方只會越嚟越厭惡同埋睇你唔起

最緊要屌左未？未屌死都要追翻來屌翻獲再放讓出去，屌過既話就由佢走

抵啦
鐘意隻煙鏟臭雞
屌佢嗰陣有冇煙味，呀唔係..你有得屌咩

揀有錢又話做雞 揀M記窮撚又話做雞

點都係做雞

其實連登仔想啲女點揀

定係除左揀自己 其他都係做雞

好明顯一起緊依識第二個
咁都唔係雞？

係男仔既
無女都俾人當狗公
Double standard

嘩，真係要屌醒你
條女咁快就另一個一齊，你覺得佢哋真係啱啱開始? 我夠膽講人哋起碼一齊咗年半以上喇，同埋如果你一向唔同套就快啲去checkcheck保障自己

你都黐撚線，為條女搞到咁

我諗你一定未搵到你嘅 the one

你知唔知 the one 就係你自己，就係一個唯一會同你走到最後，宜你一生唯一要對佢負責就你你自己

為咗架"共享單車"搞到咁，騎撚完到步就要落車

條女下面啲毛生成點先？如果生到一大撻就早早放手啦

樓主係咪on99
睇內容相信十零廿歲嘅mk妹

做到自己咁cheap咁垃圾

M記男又出post sell自己

綠光普照

樓主沉哂船，點講都冇用啦
就算之後佢哋分手，佢只會覺得係因為M記男同事

兩個有冇18歲?
樓主啲形容比人感覺男女都好on9

食煙既女仔可以直接收佢皮

例牌答案 下個更好

一針見血

Too long

笑撚死，你走上去隔開佢哋
我情願你走上去打到嗰條條仔變豬頭，而唔係隔開佢

答案就係你都on99

港女雞嚟㗎咋
騎牛搵馬係常態
咁認真把撚咩
影衰曬我哋啲男人

岩啊
唔洗對佢哋咁好，佢哋唔識珍惜架
當叫雞咁，屌過 開心過就算

無啦啦讚第二個女仔身材似model
緊係嬲啦

不過你個ex都好過份

M記男屌你條女你閪時: 屌你老母塞爆！

人地講既儀式感係名牌一盒盒嗰啲袋呀

驚俾人告笑死佢哋為咗避我兜路去埋狗屋

俾個ig你地
Ig:capaccino20139

點解啲女要咁！。！， ！

藍絲fuck you!!!!!!!!!!!!!!!!

女呀！！！！！ ！，

呢個係搶你女朋友果個男仔？

人生經驗都幾豐富、去過唔少地方旅行。起碼ig show出黎嘅post係幾吸引女仔去瞭解佢嘅

實怡花園？

佢終於發現

咁嘅年紀，換畫當食生菜架啦

你瞓撚醒未呀仲幫住條女
輸俾個m記薯條仔大大聲講出嚟

Private 左有冇樣

有樣？private左

圖呢？